有冇人結左婚但分開住？

想問有冇香港結左婚既夫婦因租樓貴而各自住番屋企？
我是特約記者，想同你地傾傾，可以做個採訪嗎？
如有，可以發郵件到coolbeans0910@gmail.com嗎？
謝謝！